科大學生校董重選之中聯辦已經開始吹雞

今日喺人哋個wechat group見到有人share科大學生校董重選吹雞投票嘅post。
即係佢今次會吹大雞叫埋上次無投票嘅人去投

唔該大家記住呢啲鳩佔雀巢嘅事，以後有咩事記得要維護自己權益

推

我唔希望我有日返到科大，見到全部都係中共嘅文宣

科大人push

推
光復科大

push

pish

蛆聯辦

竟然要出動中聯辦 連登巴絲要開 Turbo

點解無啦啦又選多次

Joyce Fu會唔會再選？

上次已經嬴得好危，所謂嬴成千票其實係靠最尾一日瘋狂吹雞先做到，仲要係依家依個時期投票率絕對唔可以話高，如果local全投自己人其實係嬴硬，依場仗輸左一定係輸自己，科大人唔該下次全部人出去投票，本身有投嘅一定要投，冇投嘅更加要投

push this one

運動未完 仍需努力
128維園見

NDS CLS

唔係nds cls 係班local太多港豬屌你老母local nds都唔止64開啦 點會出到黎3600對2400
d local港豬真係好撚野

今次如果輸咗真係可以改名做豬大

因為對家輸咗走去投訴
話SU出email拉票違規

屌選到贏為止係咪痴撚線

香港學生絕對要投票
大家自己有眼睇，中聯辦叉到隻手入嚟啦，仲唔做嘢

分分鐘班港豬走去投個支那人添

唔出奇
大把港豬覺得手足好暴力
唔應該支持暴動

*力

中聯辦派出去選個代表據說係第二代移民，但畀中聯辦買起咗，出賣香港人

推，救UST

你老母臭閪d乜鳩文藝film soc俾班大陸閪搞哂都算 依家仲想客家佔地住霸埋校董代表？呢度”香港”科技大學黎架屌你老母 要搞死返中國科技大學啦仆街

小資訊：「中科大」係中國最大比例讀完undergrad就出去留學嘅大學

直情係啦屌佢地

Cls 妹仔大過主人婆

光復科大

用數據說話
比例上真係差唔多係3比2
科大嘅nds數量無大家想像中咁少

非本地學生之中有幾多唔係nds大家心照啦

讀科大個幾年完全體會到香港既未來

港豬唔返學點搞